# ccSearch zh_CN PO File
# This file is distributed under the same license as the ccSearch package.
# Copyright (C) 2006 Creative Commons
# Jon Phillips <jon@rejon.org>, 2006
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ccSearch\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-03 14:43-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2008-06-24 12:56-0500\n"
"Last-Translator: zhengyi   <zhengyi@cn.creativecommons.org>\n"
"Language-Team: English <cc-devel@lists.ibiblio.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.0.2\n"

#: index.php:68
msgid "Help Translate"
msgstr "帮助翻译"

#: index.php:96
msgid "Creative Commons"
msgstr "知识共享"

#: index.php:96
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: index.php:113
msgid "Enter search query"
msgstr ""

#: index.php:131
msgid "Only show search results"
msgstr "只显示搜索结果"

#: index.php:132 index.php:133
msgid "Remove Frame"
msgstr "移除框架"

#: index.php:139
msgid "by <a href=\"http://creativecommons.org/\">Creative Commons</a>"
msgstr ""

#: index.php:145
msgid "go"
msgstr ""

#: index.php:148
msgid "Understand your search results"
msgstr "理解搜索结果"

#: index.php:150
msgid "(info)"
msgstr ""

#: index.php:151 index.php:174
#, fuzzy
msgid "Understand Your Search Results"
msgstr "理解搜索结果"

#: index.php:158
msgid "I want something that I can..."
msgstr ""

#: index.php:161
#, fuzzy
msgid "use for <em>commercial purposes</em>"
msgstr "搜索可以出于商业目的使用的作品"

#: index.php:165
msgid "<em>modify</em>, <em>adapt</em>, or <em>build upon</em>"
msgstr ""

#: index.php:176
msgid ""
"Search.creativecommons.org offers convenient access to search services "
"provided by other independent organizations. Selecting\n"
"different search options within the result list -- particularly Image\n"
"search for Google and Yahoo -- may lead to the inclusion of results\n"
"which are not Creative Commons licensed.\n"
"You should always verify that the work you are re-using has a Creative\n"
"Commmons license attached to it."
msgstr ""

#: index.php:181
msgid "Learn more"
msgstr ""

#: index.php:183
msgid "Browse directories of licensed images, sounds, videos and more"
msgstr "浏览采用知识共享许可协议的图片、声音、视频以及更多作品的目录 "

#: index.php:184 index.php:185
msgid "Content Directories"
msgstr "内容目录"

#: index.php:194
msgid "Learn about setting your Firefox search engine"
msgstr ""

#: index.php:199
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: index.php:199
msgid "Support CC"
msgstr ""

#: index.php:209
#, fuzzy
msgid "Google Web Search"
msgstr "Web搜索"

#: index.php:209 index.php:210
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: index.php:209 index.php:211
msgid "Web"
msgstr ""

#: index.php:210
#, fuzzy
msgid "Google Image Search"
msgstr "在Flickr上搜索图片"

#: index.php:210 index.php:212
msgid "Image"
msgstr ""

#: index.php:211
msgid "Web Search"
msgstr "Web搜索"

#: index.php:211
msgid "Yahoo"
msgstr "Yahoo"

#: index.php:212
#, fuzzy
msgid "Flickr Image Search"
msgstr "在Flickr上搜索图片"

#: index.php:212
msgid "flickr"
msgstr "Flickr"

#: index.php:213
#, fuzzy
msgid "Blip.tv Video Search"
msgstr "在blip.tv上搜索视频"

#: index.php:213
msgid "blip.tv"
msgstr "blip.tv"

#: index.php:213
msgid "Video"
msgstr ""

#: index.php:214
#, fuzzy
msgid "Jamendo Music Search"
msgstr "搜索音乐作品"

#: index.php:214
msgid "jamendo"
msgstr "jamendo"

#: index.php:214
msgid "Music"
msgstr ""

#: index.php:215
#, fuzzy
msgid "Spin Xpress Media Search"
msgstr "搜索多媒体作品"

#: index.php:215
msgid "Media"
msgstr ""

#: index.php:217 index.php:219
msgid "Music Search"
msgstr "搜索音乐作品"

#: index.php:217
msgid "ccMixter"
msgstr "ccMixter"

#: index.php:218
msgid "Clip Art Search"
msgstr "搜索Clip Art"

#: index.php:218
msgid "Open Clip Art Library"
msgstr "Open Clip Art Library"

#: intro.php:51
#, fuzzy
msgid "Learn About Creative Commons"
msgstr "创作共用"

#: intro.php:54
msgid ""
"For a quick intro to Creative Commons, check out this short video, entitled "
"\"<a href=\"http://creativecommons.org/videos/wanna-work-together\" target="
"\"_new\">Wanna Work Together?</a>\""
msgstr ""

#: intro.php:59
#, fuzzy
msgid "Using CC Search with Firefox"
msgstr "感谢您通过Firefox使用CC搜索"

#: intro.php:62
msgid ""
"For a quick explanation of how to use this search with Firefox, including <a "
"href=\"http://wiki.creativecommons.org/Firefox_and_CC_Search\" target=\"_new"
"\">how to change your search engine</a>, watch this video.</a>"
msgstr ""

#: cc-language-ui.php:179
msgid "Language"
msgstr "语言"

#~ msgid "Thanks for using CC Search via %sFirefox%s."
#~ msgstr "感谢您通过Firefox使用CC搜索"

#~ msgid "Search for works I can modify, adapt, or build upon."
#~ msgstr "搜索可以修改、改编或演绎的作品"

#~ msgid "What is this?"
#~ msgstr "这是什么？"

#~ msgid "stat"
#~ msgstr "统计"
